請問婆媳抖音(狗隻#89182)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
去年中共 813 向美國提出魔鬼交易，要求美國不插手軍警鎮壓香港和平示威，Trump 一口拒絕

話手足「兒登黃納粹」，好明顯係奶共狗先講得出

舊罪證
攬炒巴出咗事

出言抹黑遇襲的同路人，稱對方「真係龍門啲fd嚟，即係你地課金課得太少，識做啦」。

舊有罪證鳴謝power_off手足提供

#114

#76

下次用分享回覆
唔好share個post

Ok